{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_071861",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "멕시카나치킨 철원점"
    },
    "text": "江原特別自治道 鉄原郡明成路158番キルの23に位置するメキシカーナチキン鉄原店です。 休業日は年中無休で、営業時間は毎日12:00から23:55までです。 配達は新鉄原地域に限られています。 鉄原店は常に味と親切さを重視し、お客様の愛と関心に応えるために最善を尽くしています。 最上の味と親切さのために店舗を運営しており、毎日12:00から00:00まで営業しています。 メキシカーナチキン鉄原店をご利用いただきありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "メキシカーナチキン鉄原店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メキシカーナチキン鉄原店の営業時間は毎日12:00から23:55までです。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン鉄原店の休業日はありますか？",
            "answer": "メキシカーナチキン鉄原店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン鉄原店の場所はどこですか？",
            "answer": "メキシカーナチキン鉄原店は江原特別自治道鉄原郡明成路158番キルの23に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン鉄原店はどの地域に配達していますか？",
            "answer": "メキシカーナチキン鉄原店の配達は新鉄原地域に限られています。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン鉄原店はどのような価値観を持っていますか？",
            "answer": "メキシカーナチキン鉄原店は常に味と親切さを重視し、お客様の愛と関心に応えるために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン鉄原店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メキシカーナチキン鉄原店の営業時間は毎日12:00から23:55までです。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン鉄原店はどのような味を提供していますか？",
            "answer": "メキシカーナチキン鉄原店は最上の味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン鉄原店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メキシカーナチキン鉄原店の営業時間は毎日12:00から23:55までです。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン鉄原店の場所はどこですか？",
            "answer": "メキシカーナチキン鉄原店は江原特別自治道鉄原郡明成路158番キルの23に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メキシカーナチキン鉄原店はどのような価値観を持っていますか？",
            "answer": "メキシカーナチキン鉄原店は味と親切さを重視し、お客様の愛と関心に応えるために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 159,
        "QA": 475
    }
}